［1544突發機場即時］機場T1南面同T1北面離境大堂要人，自己揀一邊，唔好淨係坐係接機大堂，上面要多啲人！！

721 811

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

push
入到黎就去離境大堂
如果唔係就無意思

頭先3點黎到，去左arrival先，見無乜人氣同有手足呼籲上去departure，就行左上去坐到而家。
Arrival 嘅朋友大約都有幾百，上埋黎啦

真

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

推

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去
20萬人, 每日已經有4萬

721